\section{mon vacances}
\paragraph{kure Geschichte}
Mon famille et moi ont à en voiture dans les alpes. Nous avons habité à une hôtel en le bon ville Radstadt. J'ai fait le tours de velo et le\ldots



\section{Animal domestique}
\subsection{Écris un commentaire de blog sur l'entrée de n° p.56}

\textit{
	\\
	Dons ton commentaire tu: \\
	\qquad expliques l'importance de s'occuper d'un animal domestique \\
	\qquad racontes une expérience personnelle avec un animal domestique \\
	\qquad donnes des conseils à cette fille pour l'aider dans sa situation \\
}

\subsection{Blog: Je voudrais avoir un animal domestique}
\textbf{
	\\
	User: thom.s \\
	Date: 24 Septembre 2020
}

Je voudrais avoir un animal domestique, un hamster pour exemple, mais mon parents ne voulez pas une. Il y a deux problèmes grande pour leur. Le plus grand problème est que nous ne sommes souvent pas chez nous pendant plusieurs jours. Le second problème est, je n'ai pas beaucoup de temps libre.

Mais je connaît que je prendrais bien soin d'elle et j'aurai du temps pour vous.

Nous avons une grande maison, où il y a suffisamment de place pour les animaux domestiques, pour qu'ils vivre correctement et ne dérangeant pas ma famille.

Mais je cherche les idées pour convaincre ma parents pour essayer les animales domestique, puisque l'essayer une fois est certainement une bonne idée.


\subsection{Mail: Mes dernières vacances}

Sie erzählen einem Freund von Ihrem Urlaub. Sprechen Sie über Ihre Lieblingsaktivitäten. Sprechen Sie über das Wetter in Österreich oder darüber, wo Sie in den Urlaub gefahren sind. Sprechen Sie über die Kleidung, die Sie an Feiertagen gerne getragen haben.




\section{Objektpronomen y}
\paragraph{1.p.e.}

Je vais au parc. $\rightarrow$ J'y vais \\
Ich gehe in den Park $\rightarrow$ Ich gehe dorthin

\textbf{y ersetzt Ortsergänzung}

\begin{description}
	\item{Imp.: } J'allais au parc. $\rightarrow$ J'allais tous les jours $\rightarrow$ Je n'y allais pas
	\item{P.C.: } Je suis allé au parc $\rightarrow$ J'y suis allé $\rightarrow$ Je n'y suis pas allé
	\item{Inf.+Futur comp.:}
\end{description}
